{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 팜스파풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、人数追加がある場合、ペンションに事前にご連絡ください。 また、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室するには、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。 その他のペンションではペット同伴入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間を他のお客様のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客本人が責任を負わなければならず、損害賠償を受けることができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由の場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールビラプール、駐車可能などの施設を利用することができます。 子供たちと一緒にいる時は安全に注意しなければなりません。 周辺の観光地としてはセビョルオルム、花鳥園、チュン·ハンダム、ハンダム·チョンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室するには、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室が拒否される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペット同伴入室が拒否される場合、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を他のお客様のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物を紛失または毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物を紛失または毀損した場合、宿泊客本人が責任を負わなければならず、損害賠償を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由の場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールビラプール、駐車可能などの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはセビョルオルム、花鳥園、チュン・ハンダム、ハンダム・チョンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 688
    }
}